凌晨join

唔係唔比機會我呀？